根據你住的地方，你可以在屏幕上、一張紙牌上或一張紙上投票。在美國，長長的投票隊伍到底意味著什麼？梅麗莎·赫希（Melissa Hirsch）2020年9月17日（Vox）
我開始看Metrc，我很驚訝地發現種植者正在紙上寫條形碼。Canix旨在放鬆大麻種植商的監管記賬| Matt Burns | 2020年9月17日| TechCrunch
他們必須購買大量專用信封和紙張。郵寄投票：哪些州允許缺席投票|凱特·拉比諾維茨，布列塔尼·梅耶斯| 2020年9月17日|華盛頓郵報
當我與人合著那篇論文時，我認為這不會發生。一種新的圖形交叉算法，隱藏在普通視線中| Stephanie DeMarco | 2020年9月15日| Quanta雜誌
他在《國家科學院院刊》第二年發表的論文進一步表明，表觀遺傳變化是導致這種訓練的原因訓練有素的免疫“為抗擊冠狀病毒帶來希望”| Esther Landhuis | 2020年9月14日| Quanta雜誌
當山姆去北部時，找工作只需要一臺打字機、一些紙張和分類廣告。他40年後出獄的第一天：適應戶外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
小熊隊總經理薩姆·貝納貝告訴該報：“我們還是遠離一個會引起爭議的團體為好。”。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸報
這位真人秀電視大亨為《紙媒雜誌》裸露了自己的屁股和其他一切，這一傳播讓推特陷入了一片混亂。金·卡戴珊厚顏無恥地破壞互聯網|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸
將羊皮紙和幹配料對摺，倒入立式攪拌機。製作“咀嚼”卡拉·霍爾的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸
將麵粉、小蘇打、小蘇打粉和鹽放在羊皮紙或蠟紙上。製作“咀嚼”卡拉·霍爾的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸
就在他們凝視的時候，他們看到屋頂被捲起，像一卷紙一樣旋轉著離開了。北方巨人| R.M.巴蘭坦
梳妝檯上，一本全紫色小牛皮包著的小書半藏在一張精緻的紙巾窩裡。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
紙片漫無目的地飄來飄去，被一陣熾熱的微風吹拂著，一陣陣陣地吹起，漸漸消失了。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
此後，西班牙人模仿玉米葉，用紙代替玉米葉。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
“給你即將成為妻子的妻子買點東西，”他對他的侄子說，一邊把摺疊好的紙遞給他。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯